拍片穩定器stabilizer

有無人用過單反個種，效果如何？有無邊隻推薦

望緊Crane M 比細機例如A7之類用

有衝動買Accsoon A1 但擔心自己唔識玩拍片

智雲系列都唔錯

有用過？會唔會好重

都唔平，點解揀呢款？有無比較過其他款

唔算太重 買plus幾方便

我個人鍾意gimbal多d 等緊dji果隻單反gimbal出

上面都係講緊gimbal呀

Plus 太貴，預算2000樓下，淨係夠買M

crane v2

用緊 crane 2
Sony機用crane plus 啦 連鏡負重夠做
平啲就crane v2
2手2000內
M唔夠用的 換支g master鏡都唔夠做

Dji 個新gimbal 無5-6000埋唔到單啦 我估
Crane2水都要4000
智雲衰售後 但功能性能算top

衰售後？即係無保養？
Crane v2 二千應該唔得？

枝野會唔會好重？操作得耐同帶出街
人在外地，無得去鋪頭試
有無帶去旅行用

Fb 有個外國用戶谷
啲人日日屌 因為firmware更新啊新產品問答又乜又柒無官方理咁 啲大陸佬做野係咁 功能得架 仲keep住有更新 係要多人用啦多人買啦先改革到啲marketing
同外國合作得多嘅dji就唔同 跟到apple大公司個套

Cranev2 上肥花搵搵

Crane2 重 帶左去歐遊好後悔
做野沒問題
V2 隨身用 細單反用舒服

Dji應該唔係中國？

即係話，無售後服務，但用落質素可以接受？

Crane M 700幾g都驚太重

隔咗七日都想覆你一句 DJI 係中國公司 ......

Dji = da Jiang innovation...

Beholder都ok y, 老老實實，用得呢d都係上a7, gh5想多格數剪slowmo又輕巧... 拎又方便...